831 太子黨鐵cctv 比左出黎未？

好似冇乜消息
有冇人知而家點

never forget
never forgive

lm想知，香港人唔好咁善忘

push

食撚屎廢鐵

正想問. 乜唔係話依家一定要攞出來咩？